{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71841&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "큐보문풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな室内温水プールで四季水泳を楽しめるプールビラで構成されたペンションです。 客室内にはチムジルバンがあり、リラックスできます。 普門団地は車で7分の距離にあり、慶州大陵苑は車で2分の距離にあります。 東宮と月池は車ですぐに移動できます。 ペンションの入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙室です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 客室はフルビラで構成されており、制限なく無制限に利用できます。 温泉水を使用し、ぬるま湯を無料で提供しています。 チムジルバンも利用時間に制限がなく、利用は無料です。 ペンション施設としては駐車場と無料で使える消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 また、バーベキュー施設は電気グリルを利用して20,000ウォンで利用できます。 全客室で個別バーベキューも利用可能であり、現地にて決済してください。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしには未成年者が利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内での火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはプライベートな室内温水プールで四季水泳が楽しめるプールビラで構成されています。客室内にはチムジルバンもあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはチムジルバンが備えられています。また、全室禁煙室であり、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "普門団地や慶州大陵苑、東宮と月池などが近くにあります。車で移動できますので、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、送迎サービスは提供されていませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用料金は20,000ウォンで、電気グリルを利用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ペンション内での火災危険物質の使用はできません。また、火災による責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。詳細はペンション事情によりますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 541
    }
}